一日唔解決嘅問題，最後就成為咗一世都解決唔到嘅問題。

無嘢睇啊get out

以前女朋友都一直有咩收埋收埋唔講 直到今次關係去到真係好僵硬 發現問題已經去到解決唔到

我地正個一齊識 識咗5 6年到 好快就變咗一個女朋友（一齊4年 同一個好熟嘅女性朋友 女朋友而家嘅意思就係想我以後唔再搵佢（無論食飯或閒聊 有佢無女性朋友嘅狀態

一齊咗個問題好快已經存在 而佢一直都收埋喺心唔講 今次世界大戰咩都拎黎講佢就忍唔住了 搞到而家個問題一係就分手一係就絕交

你最大嘅問題係唔撚隔行，唔撚用標點，同埋有語癌呀

以前女朋友都一直有咩收埋收埋唔講 直到今次關係去到真係好僵硬 發現問題已經去到解決唔到

我地正個一齊識 識咗5 6年到 好快就變咗一個女朋友（一齊4年 同一個好熟嘅女性朋友 女朋友而家嘅意思就係想我以後唔再搵佢（無論食飯或閒聊 有佢無女性朋友嘅狀態

一齊咗個問題好快已經存在 而佢一直都收埋喺心唔講 今次世界大戰咩都拎黎講佢就忍唔住了 搞到而家個問題一係就分手一係就絕交

有野睇啦